[26]今日報咗沙田港駕，考老強有冇咩貼士

有學過棍van

巴打報左幾錢 想報

一家要磨包訓灣

同踩單車一樣, 唔好望地下, 望遠D, 轉邊就望住轉.
掌握到視線運用已經有九成穩.

同你學棍van果陣一樣，識得控制速度，再加視線運用就搞掂

7xxx

明白

同學踩單車一樣...
慢就會跌..
快就會穏..

我都好想學
但好似好危險咁

夾實油缸轉彎會順d 最後急停放膽比油就得 記得唔好黃金右腳

打八字要留意線位 切忌太早扭胎
急停其實唔洗太急 因為太急好容易失平衡
可以先用腳制稍作拖慢
祝巴打順利

唔係急煞既話 唔好用前迫

磨埋手踭就包你合格